831太子要cctv 新屋嶺要當更表呀!

太子暫時要攻既係黨鐵既CCTV, 但係新屋嶺無CCTV點算?

雖然香港警察係亂鳩咁黎，但係我相信佢地仲有用更表既，更表上邊有寫哂邊個當時守新屋嶺，而個班人，即使佢地無強姦，都應該知道當日發生咩事!

再講，法律一定制裁唔到呢班人，有更表，有名到時市民就可以自己去"問"下佢地。

更表係有Electronic record 既，有寫值日官係邊個!

新屋嶺當更表呀!

【勢在必行】攻入新屋嶺

推推推

新屋嶺班死狗察

推呀

推一推先 順手放啲文宣

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

推

拉

覺得佢地連record都唔會填